逃犯條例 vs 九子刑期

相信政府計過數，呢一刻重判九子，可能會激發好多香港人出黎反逃犯條例，無so，仲難推。

但過逃犯條例的話，下次如有佔中案的話，應該要大陸法院判刑了

所以香港人唔好掉以輕心，放生逃犯條例。

仲要感謝九子及所有政治犯，真心為香港

復仇者四

推